FIFA 19 Ultimate team 討論區 (8)

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

[url] [/url]

[url] [/url]

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

[url][/url]

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

IF BEN YEDDER定RODRIGO做CAM會好用D

終於第一次對otw c7 對d淨係18打法既對手(drag back 諗住low driven 尻彈 onetwo) 唔算難打 如果一識扭波就知要打醒十二分精神

龍門勁左 AI defending 平衡左好多 係輸都係輸技術多過輸card

有冇人用過martial？係咪好似上集咁好用
依家用緊promes，睇吓換唔換做martial

低星有低星好玩 fifa好公平
望住對家食鉛食到C7 追唔到我個幼幼

點樣執好 同埋諗緊入手kane 阿古獸 定奧巴美揚打前好

點解見唔到人吹奏西甲神鋒Williams
用落仲勁過黑卡Ben Yedder同Rodrigo
試過好多次放直線比佢明明輸兩三個身位都可以跑嬴對面搶左個波單刀

Ben Yedder啦 我覺得5*wf好重要 cam後上遠射分波都唔洗特登就岩腳

Williams真係勁到仆街

上集已經覺得好好用
今集仲要係ST

只會用黎買自己想玩既人
thanks

隻game可以跨平台玩未？

今集佢有真樣未

有冇咁勁呀 玩緊英超想轉西甲玩下

依家係咪應該換LW? 如果有140k左右換啲咩好？

轉 ut mode就係比你咁玩
早幾年都係英超德甲 今年全力西甲

西甲係咪得promes 同lemar 好用lw 打433

想點撚樣，又中垃圾

啱啱轉玩英超，有23萬，人腳上可以點執？
唔敢亂買貴價人住

紫仲巴打
想留個名學下野

只會用黎買自己想玩既人
thanks

我想買阿辛斯奧， 但那有錢

好 一於試下

賣走 Lacazette 轉做 vardy 定zaha 抵屌

Asensio好用? 我見好似冇乜人用咁

我反而中意哥斯達 身位 頭槌 射術

點解咁撚易中我課咗$400 1個都冇

想問 應該呢家賣左佢 定 留住 仲有升值空間？
唔該.. 因為本人好少炒卡 唔太清楚個市..

prome D普金比人買起哂

Division Rival同SB
係咪大家都主打division rival?

完左應該有得升

有無機改price range

睇啲人話拉舒福特今集好用啲

玩西甲隊我會自用
呢隻都好勁

玩緊西甲hybrid法國

一定係自用，既然你唔炒卡

自己用啦 勁到仆街

點解愈打上去愈正常既隊會多左
千二頭個陣全隊巴塞利記出哂黎
隊巴塞仲要加埋dc同埋摩迪
跟住到千四啲人用返啲平民隊
愈打愈順

咁無計了，不過馬迪爾都ok嘅，係最衰得返3星weak foot

唔該哂 咁自用到 轉玩英超先賣

見D YOUTUBER抽未出就知係86+ OR 有神主牌
睇唔透

你用咩？433？

有人講過d pack唔同 唔知真唔真

屌ea老母 次次都話五格綠色 入到去有時delay到仆街 仲衰撚過前幾集

哥斯達2*skill move好蝦人用
Williams身位都好勁 頭鎚只要係open chance都唔會miss 按住L2倒掛都入左唔少
仲要4*skill move呢條友根本bug黎

聽聲？電視機啲聲唔同啲

法賓奴值唔值7萬 用落好似同尼迪迪差唔多咁

但見佢傳波好似好廢
上年用佢打前鋒冇乜所謂，但依家要用佢打翼

要禁左抽 去到暗哂果個位就睇到係咪特別卡or 86+

ok

英超 sane mane son
邊隻好用啲？

son 貴過龍我覺得

有無巴打用過曼城個費蘭甸奴？ 好無用 ?

nididi 好d 定佢好d

會有EA 暗花

7萬合理BOR

佢食咩chem好？

有無圖COMPARE下

75-85 成個底暗哂 之後光同字一齊出

86+ 個底暗哂 但會出左白字先再出光

其實中就中 睇唔睇到我覺得無所謂

係唔同 otw icon d光唔同
黑卡就個底唔同

Williams 所有前鋒數值都好高, 又有高速, 只得balance超低,平卡首選

依隻而家賣到7萬-7萬3
但如果玩西甲就要自用, 加hawk / hunter 勁到仆街

比爾連好唔好用

有冇人用過alli
而家用緊lingard打cam
換alli係咪up？
另外想知今集啲人係咪都係食獵人影子個啲多

呢個係抽300個pack

食評
91隻巴治奧好撚正

300個pack 幾多錢 我抽唔到C朗我唔停

我想知英超POTM幾時會公佈？

條辮都值20萬

歐聯果d 藍色卡點樣先有得升

有10包 抽哂就=3000fp=240hkd

個啲有得升架咩

btw有冇人知有冇歐聯個粒波買？

推推

lkk係咪唔洗諗即賣
本身用拿卡

Alli定mk恩好用

公司佬炒唔炒得起

Isco個價係咪會再升啦 ？
定等星期六日先放好少少

依家放 依家個價都高

mk仔啦

91果隻無辮，係一大餅頭髮😂😂😂

不過堅係好用

why not both?

已入mahrez

我琴日抽個時個pack 出哂紫光都唔係otw
又俾ea 撚

適時射門大家係咪關左

炒人搵錢 應炒邊隻

玩緊 覺得幾funny

有冇人知

一直以為自己關左 用左平時既方法射波 結果差唔多20射一中

其實角度係咪唔洗較？

法甲有咩cdm 好用

推推，我留左d車路士球員，放唔放好？

我反而想知開左適時射門 如果用平時既方法射波 係咪會好難先入到

有萬幾蚊 點炒卡好

我比hawk佢食 想佢快d好撞d

咩叫平時方法

大家有冇玩單機聯賽儲錢，定係全力玩SB/DR ??

就咁禁正方 有時用下精準射門

想玩個陣就去打SB/DR 想抖下個陣就掛單機最簡單難度

即係冇玩聯賽？

點用合約

平時你哋唔炒卡究竟點賺錢 ，做Lucas sbc第一關有啲卡都用到得返三千

用唔到要登出再登入

掂 Thanks!

衣家個促銷pack抽唔抽好

而家15000金個pack抵唔抵買

otw粉紅色光架 一出塊牌就唔同色

抽15000 定 12500 邊個好d

個人覺得係冇

Kane個價平美羊咁多

炒卡真係一種學問，又蝕

可以同大家講 所有packs都唔抵抽 除非你想發達如果唔係都係腳踏實地

放兩日假就追唔切post ，有排追

唔係限定10pack?點解抽完可以再抽？

抽完再出另一個pack 再10packs

追乜？睇啲人曬命？

咁即係點 唔記得岩岩抽個個係咩添 抽晒10pack la下一個random?

搞到好想整隊西甲

我之前抽完12gold定咩 依家出左24gold rare
應該係抽哂呢D包就再upgrade個包 所以唔止十包

唔會再抽 出哂垃圾

*7 rare

SB 入面個隊隻迪布尼勁到抽根

99

課左起碼900，得一張黑卡

行咩衰運

屌我打到一半嬲得濟直接熄驚

比佢入左4球 1罰球2頭球 1遠射完全阻佢唔到

Budget大約10萬，英超買邊隻LW好?

Legendary 輸都1400分
唔打咪轉台得閒郁下手掣算

我實會推介SON

定儲多少少買Sane?

alba會唔會唔夠撞同頂唔到波？
有冇巴打有食評

抽到沙拿，個市價都廿幾萬

你係咪講緊單人聯賽 咪就係想休息個陣開個最簡單難度既單人聯賽
入到去入一粒 之後掛機 係D10 LOOP

我都知，但個下太嬲 我又玩pc，直接alt+f4

即係主力都係SB/DR

SB D電腦禁區頂遠射+頭槌好撚難守
成日最後幾分鐘就一炮射埋黎/頂埋黎 守都守唔住

嗰個精選球隊，打beginner入一粒之後掛機玩吓電話咪算
同legendary差咁少分

唔好沉迷SB
玩18玩到掉壞左隻手掣

15000 包埋消耗品
但必出7rare

12000 得6金 3rare

一定係15000果個好d

文尼

呢到啲人主力應該會係DR WL
今集呢到好似好多新手咁，上集喺到講SB會畀人負皮

尋日比人地隻J.Hunter屈死左

今年sb好難打喎

金1表示冇乜所謂

同感 上年打最難既難度每4場輸1場咁 今年打世界級都唔可以講話食硬

如果打職業贏到都夠做啦
直頭唔洗打晒都傑一

唔會用錢抽
寧願你課24蚊抽包

PROMES黑卡係咪真係咁勁 賣到咁貴

傳奇輸4比7 隻朗拿癲奴一射就入

想請問下Hybrid Leagues球隊入球數個任係咪砌完隊波要拎去玩10場先會升到100chem?
上網跟人砌得90幾

因為買番黎最多得9chem，刷10場拎埋loyalty果1點chem

黑卡個數值都冇變
貴係因為otw姐

反而普金個市冇哂貨 d人係等緊d咩做咩唔放

利申 有隻喺手用緊

呢隻人普金已經好勁 同埋otw d人覺得將來會升

今集r2出波咁好入 我覺得sane好

最後3個新手SBC好難做

唔該哂巴打

蚊lan線呢招仲work唔work?

英超後衛Kompany定Bailly 好，仲有冇其他推介？

屌佢老味由開game開始所有sbc做哂 加埋weekly包加埋傑1包 rb包 剩係開過一隻84rate 其他全垃圾 唔係咁撚樣玩我下話

其實好正常

otw一抽就賣左 反而跌左價

咁你真係幾黑.....

電腦啲飛身窩利睇到我眼都凸

因為多左timed shoot
電腦下下綠燈屈撚死

下星期淨打PRO應該難上傑1

10包抽曬 最勁得隻卻奧斯
最尾果包痴撚左線 曼聯鍾斯係全包最高分

上星期啲人bug先咁低分

放棄SB全力打DR好過

電腦下下第一時間禁區頂抽入網，用乜龍都無用，onL9的

多三萬洗下都好 dr rank2 + sb 傑1 都好

Dr 同sb要共存真係好累

新sbc抵唔抵做

10包得地雷斯同馬天尼斯

我抽曬十包唔見有新包喎!?

有無人用過今集美斯。佢改左唔係rw
用上手點？

因為我想入美斯 但資金有限

係上次太易上傑1ONLY 呢個星期應該會難番d

6萬收你隻普金ok?

唔啦，自己用緊，又未有代替品

西甲中場用邊隻搭卡斯米路好 打雙防中 442

宜家有適時個啲 假設我用番以往玩法咁射波 係咪會廢左？

佢放出黎你都未必買到啦 d人用bot一出就買唔洗一秒

啱
不過唔明d人點解hold住哂唔賣

d人覺得price range偏低所以hold起佢等ea提升price range後賣就有賺 熱刺隻山齊士都係咁比人hold起
其實ut幾年前係冇price range呢樣野 佢後尾出係為左打擊d人買coins 而對普通玩家黎講亦可以減低打少左個0賣出既風險

2萬9入咗

今日打四場legendary 輸三場 想死 成日比電腦啲傳中玩死

16個包得兩次電視機仲要係83

設定 測試連線

UT新手隊波依家咁[url]

但抽到If Lucas 同tailisca 應轉組其他隊定upgrade 隊波好？ 依家有160k coins

解Lucas 個任有係陣容 參考

DR d pk入一粒猜後場 都係一個問題

Futbin >SBC

你地而家dr幾分

3皮野做完

今集打SB一定係㩒三角睇咗佢咩陣先揀難度 見到普金隊先打legendary

如果要買隻premier league嘅otw你會買邊隻?

呢個任搞到普通金lucas大跌價

25000

allison 實有機會入totw

打左3場lengendary 贏1輸2 見個勢唔掂最後降低一格難度贏左佢算
金1起手 今個星期應該頂多傑3

唔打英超為開包值唔值得做

唔值

咁抵

值, 佢送果d包開到好野, 隻rm 86 又可以用黎當後備, 或者第日做任又得

Arnautovic好撚勁

平價夾好用
Patricio 彭利拿 mendy arnautovic ndidi seri b Silva

應該換邊隻先

如果無錢可以玩住先既
加多幾千入VARDY LOR

cam整隻米希達恩啦

禁到隻普金

抽到好嘢先得

今集壓星仲有冇用

咩價

就係個個sbc都抽好野 好毒

40k 無貨禁到手都斷

你好彩姐

有卡 用左一皮

我拎住ICON隊成日輸比D普金隊

想問下巴打
433 陣 rw 用 sterling定lucas定william好？ cm位係gundogan st 係jesus

另外fernandinho評價如何？ 我用左幾場係緊漏波 俾人通坑渠

英超lw無咩中價選擇

點解咁多負皮

費沙平平地

得登整嚟做後備好似唔太值 同埋臭手肯定抽垃圾

想問，點解我今天玩開左教練都唔見有綠色線嘅？

大約幾時會公佈potm?
應該都係世三拎啦

你有幾sure唔會玩英超？個個月都出POTM sbc，你都會再問自己一次

有冇巴打整巴西隊？

本身唔係賣技術
拎住勁隊打DR輸比D廢物隊有時好撚灰

我入左幾個車仔willian等放

等朝先整
好似話夜晚d人會貴d？

求改善，50k預算

上網同人打好疾 但我不嬲網都好順

Full team 補強補咩先好
另外依家打4321仲有無得諗

右閘用李城果個

認真問 點解買得落手 佢係馬體會廢到仆街 welbeck之流

輸到好撚燥

mendy平價

是咪想講西維爾

唔係西維爾咩

Leno Schmeichel Kepa Guaita Begovic
誰正選誰副選

想同班垃圾講你地技術咁撚勁繼續用廢人打囉
還掂用金卡你都炒鳩人

屌你老母

係 總知就廢 而家西維爾成隊都踢得幾好 係佢廢

抽到buffon但值得個30k 叫做回左做sbc嘅本

8000蚊買左了，LM CB LB仲洗唔洗加強

用緊英超隊
係味可以放隻Depay ??

Contract係味bid 150果D就ok ??
教練係味買全金先？

剷左幾年雪未慣踢番主流聯賽
荷甲都出名都水貨架啦

Untrade係味可以拎去做SBC

今集isco會唔會好快無氣

英超龍用rui Patricio 定pickford好？

of cuz yes

有冇巴打用過隻91 查斯古特？
有冇食評？

會呀我覺得 半場多啲就開始紅氣

巴打隻摩笛好唔好用？

人地隻迪羅斯都跑到追到我隻SON
我唔識禁 定點?????????

人地一下比穿我2隻中堅

我攻人地人地果D就企定定捕位

我唔識禁定點

屌

德甲今集其實有D慘，特別係前鋒，極少選擇，中場推介 goretzka, tolisso, 兩隻都助攻助守都好勁, 絕對唔輸英超球員

martial 50k

隻沙卡甩到手
16k放左

Vidal今集個pace跌左咁多仲用唔用得過
皮幾好抵屌

今集仲難玩過上集 射波都未掂

守波同槍波都好難

廢撚癲奴麻麻地
想換過隻防中

fred 都好貴
中場嚟講唔算好勁
曼聯太多fans
摩連奴張卡最貴

Kante

好用？

貴撚到喊點買

Lm買廢沙/安達臣

啲人話法賓奴勁，平嘅就gueye

依家雙防中用緊尼迪迪 加廢撚
試下換先

放棄法甲 比人屌打

屈機

想儲錢買左美羊先

anderson 超勁, 已經比人炒貴咗好多
我覺得仲好用過son 如果LM位

前面用住拉卡錫過下癮先
點儲都儲唔到咁多啦

西甲有咩攻中好用？ 見皇隻mariano 有攻中 掂唔掂

你老味一領先即中handicap

屌 之前仲平放左隻
本身有隻再抽中左

去到臨尾十分鐘好明顯有handicap
點都要你傳失波比對方一陣

32k 82value

炒到咁我都想放左佢

過咗三皮
上星期贏完曼聯仲要表演好好
如果入埋totw 再升

咁等下先 有高價就放

推

史達寧都高價左
我29k入

用啦, 左中嚟講幾好用
其他英超都你LW勁多, 好少natural LM

Papa都炒到13k

18有用, 打翼幾屈
我今年玩442, 唔要RW

如果整巴西隊會唔會好啲

英起右翼好多人 史達寧點解炒得起

德甲好好用喎 蔗渣價錢燒鵝味道

龍門 你忍到？
平平地拿華斯夠做

曼城隻 奧達文迪CB其實幾好用喎 冇人提過既

西甲LB巴打們用邊隻

塔埋kompany 幾穩陣

無錢用gaya

我打迫搶 唔岩我用

對住迫搶友
最鐘意慢慢磨到對面無氣閃閃下

趁普金fred 依家無貨
4萬蚊放咗先

140K買番黎
佢對得住呢個價有凸
拍埋拉仔成件事好正

炒撚到過4萬痴線

英超龍用rui patricio 定pickford好？

muller 好唔好用?

法賓奴打防中係咁標上前場既

咁快放？仲有成個禮拜先出返

西甲右翼 丹比利up上去係咪已經係巴爾
想upgrade 都唔知點up

右腳右翼唔係好多姐

個range 4萬到頂
未到斷貨ea應該唔會改range掛

咁放啦
sanchez斷成個禮拜都唔改

星期五先vote

alba會唔會唔夠撞唔夠頂，有冇巴打用過

忍唔到
想睇下有咩其他選擇

唔係咁穩架咋啲價
好睇啲bot狗放幾多出嚟
佢地一出totw就掃晒全部普金

咩叫成個禮拜先出番

隻Muller係loan player我覺得唔係特別勁可能我唔識用

新手揀左德甲開始
打打下發現兩閘冇乜選擇
有D想轉西甲

都係冇乜選擇

300k 應該點upgrade 好

我都係不過我想轉意甲

終於開始有人講德甲

英超中場根度簡定D施華好？

SB奬品pack中左Kepa
唔使再嘥錢買

大家覺得Mariano 8700$到頂未

Kepa唔係好平ja mei

我加左少少錢換廢明奴 勁好用

90k抵? 好想用

兩隻 cm都唔好用
Volland比想像中好
中價位冇乜得揀

唔記得左sbc係星期幾更近新係咪今晚？if聽晚？

冇特別好感，成日覺得佢又係好扭得，又冇咩PACE咁，所以唔諗佢

buffon同洛里斯，邊個好d ？

用緊隻普金fred 好唔好轉potm fred 好？

potm fred

係 但我冇乜錢，仲有好多個位要整

有啲咩人抵買又好用？
覺得勁嗰啲都炒到好貴

萬幾蚊都唔平？

我中左ali 歐聯pack

佢連正選都冇

終於有人bid左我張morata 10000 buy now

英超d價發生咩事

咁撚樣都越位

佢個門線技術夠話個波未過曬白界都叫入啦

法國
cdm
點知出祖個隻
以為係簡迪

法比加斯8000放左

應該搶黎做hazard potm
趁低入幾張再掉番出去賣先

sorry頭已側

曼聯呢排頹到仆街

Potm fred?

車仔人

好用 打中場勁入攝

車仔 英超 比利是人
對過既球隊
都係呢d架喇

買咗黑卡gundogan
原本用普金. 好啱用, 決定upgrade買過張
不過比較易無氣.

fred 有排都唔會升到totw

On9一問咩係handicap

睇#1 Q&A

點解仲末有得unlock? XX(

我打左成100場都未unlock

但係真心我睇完都唔明

Cancelo Sanchez 搶左半粒鐘先各搶到一隻

唔知好過知

我只係知道有時班電腦好似開撚左外掛咁

有時你會踢得特別唔順
啲人仔變晒弱智同埋又鈍又慢
就係所謂中左handicap
會令對面隊踢得好容易
好多時中handicap等於輸波

點解會出現就係EA做鳩你
想搞到你場波懶係戲劇性咁
例如弱隊可以贏強隊/領先3球俾人反超之類

你點hybrid呢兩隻

炒卡嘅快撚啲去死

有冇用過馬些路既巴打出下食評
15 16買艾巴定馬些路好
鍾意馬些路5*skill move但work rate H/L會唔會出事

今集啲AI係咪傻架
波都搶唔到

求改善
後面唔知用Laporte 定smalling 好
諗住買埋車仔個個Mateo Kovacic 可以輪換
Btw Jorginho幾好用 傳波好準 唔知係咪睇左琴日場波

屌你老母輸左場pro sb
小禁區幾次起腳都救到痴撚線

抵到爛就拜仁中場山齊士

中價就Tolisso ，Witsel

伶左fd個code 點解入完冇反應 係咪一個帳號只可以伶一次獎勵？

walker 好貴

防中換ndidi kovacic取代法比 法比而家好似靚價 賣得

建唔建議入？

一直試緊咩陣好
42312咁樣較逼搶，控球防守都好平均
玩得輕鬆左好多，各位巴打可以試下

點解講到夏殺特 拎硬咁

拎硬

又有新Sbc

potm會唔會狼死到要IF HAZARD

唔係佢係邊個

後備仲有幾個rb

LB 我多數mendy同deplh 輪換
中間larpote 同kompany

無錢買walker

Ching貨左幾多？

新sbc reward咩黎？

又係以前果個league if
只係變左任選

800

Untraceable 無聊無野做先會去做

正式宣佈Pickford為今集既fifa17Butland
勁撚到顛 對De Gea都冇咁難入

下 牛油手到

做完SBC抽埋d垃圾
買人都買左唔少錢但送果包冇一張卡有用
仆街ea

入面有d包抽，應該會有人做？

用美斯射Pickford近門volley都可以接實
我暫時打左80場見過最難入就係Pickford

已經有人做完

可以skip

想問kroos 好唔好用？
想砌隊西甲

我想問我買標準入完code點解冇嘢送？

有得睇有咩獎
不過隻pavon好似幾正

法比加斯，9000放

想問下通常依d sbc係咪唔洗果個人要佢d球友得?

隻世三至少成本30萬啦

夏殺入太多波，仲多過兩個正前鋒加埋

咁多point 抽埋佢先講啦

佢打利果2球太靚
今個月真係冇可能有人出識過佢

通常都要比利時人 例如：盧奴

今次實要hazard, 加埋應該要700-800k
減番hazard 350k 應該會要多3-4個sbc 要if 同86rate

kante係walkout,
馬度迪唔係walkout,彈塊板出黎之前個特效已經會唔同

英冠入面d細sbc 都有d 大型金包抽
你地覺得d人會唔會又炒到好貴？

全英超最貴左閘都平價

做乜啲意甲啲卡比人炒起哂 75普金都咁多人爭
定其他聯賽都係咁

啲point我想留住等promote 再抽

零課分享

未開game pack中阿古路
其他炒番來
每日賺10萬

15250 bid到隻mk

見個市咁高價 賣曬成隊人
聽朝買返

求投資攻略

求教學

想問英超RB最好係咪Walker？

有好多野係500 bid 到
可以1000賣出
尤其道具
好賣嘅
100隻一個鐘就5萬

今集啲特效好差，好似480p咁
配樂又難聽

一開game 都係差唔多價

咩嘢道具賣1000?
介紹下
chem 果啲?

我唔識分

不問價係阿甲掃左一大咋人睇下會唔會有錢賺

D人放sup 會唔會加到team chem

自己發掘下喇
講左出黎就大家都無得炒
我都係玩左五集先feel到點炒

我儲緊錢買91個隻皮利斯

88已經超好用

我諗住買91個隻來打cam

遇著個識用timed finishing既對手 起親腳都入咁滯 平時我個高圖斯唔會咁膠 對住佢d位企錯曬之餘撲左好似冇撲咁 睇黎我都要練下timed finishing

想問如果要打WL, 係咪要打RIVAL打到有2000分先有資格打WL,但佢嬴一場一百分都無..咪有排打

大家d單刀遠射係咪成日都係度燙射？
好撚on9 成日d chance比佢冇啦啦燙到唔入

買左個morata,慢到好難用

利申：本身用緊個快嘅

對面咁樣嘅陣我點夠打呀大佬

走場算

我D4 DR前兩日打呢隊

金錢足球

我懷疑ea想迫大家玩time finishing搞到今集好多單刀都射失曬

打咁多年都r1+正方

我集集都係咁射 今集單刀特別多柱邊出界或者龍門撲出

想問其實搶即買價球員有冇咩技巧,買左半個鐘都買唔到拉舒褔特

一係出界一係世界波

冇架都係mon住59mins果堆不停咁出出入入係咁禁買

比多一 兩百

其實龍門同中堅紅線有冇問題？

有無巴打有牙Fred食評？

頂唔順time finishing所以熄咗佢
舒服好多

此清單已經過期 其實係網絡問題定點,帶幾次顯示1小時果陣就買都搶唔到

人手係要比d耐性搶。。你家陣係同bot鬥快

人地一拍就變紅好難練

而家個otw promo pack 伏唔伏

我用金健康炒

英超rm lm有咩推介？

因為早排太平

點解抽極都係垃圾

終於d3 相比上集輕鬆d1 champ 今年d4都輸唔少

唔算廢 中場有速回防快 但遠射

因為我打迫搶 而家用緊根度簡好快無氣 我又見牙Fred 數值平均同埋體能唔錯 otw入唔入得過呢？

中超隻anderson唔錯，射波同傳波

otw算啦 唔會升 用金卡夠

其實西甲陣入隻小白好唔好 不過個價位有啲貴

我入左隻otw 佐真奴 好用到癲

你地無人課左promo pack?

Otw唔係= 普金咩？暫時

8k 左右有隻86CM 都貴 你講笑咋

巴打咩價位入？ 有無話食咩chem 卡好？

有四萬conis 可以買咩隊

新手想開下有咩西班牙/西甲平靚正既中鋒/翼同中堅推介

之前平啲 而家炒起左

沙拿好貴，有咩方法賺錢？

但練左應該可以好似我個對手咁 全部波禁區外燙或者勁ban就入 我高圖斯比佢一場入左4球禁區外射既波 佢誇張到用個75分防中shooting得6x係三十碼左右勁ban死角入

你地係課咩咁多錢

不過有時唔使㩒第二下已經好夠入
遠射就要㩒就算黃色氣都要
重要關頭一下算

中鋒Williams唔洗諗 右翼馬體會Gelson我拎黎打後備成日都入波 中堅唔知因為我用隻隻都唔係好識守

半個鐘就賺到返來啦

有咩方法賺多D錢

炒金con最基本
炒卡我就真係唔識

Williams大約幾錢

出現了 真利

同埋想問下今年維度爾好唔好用

買奧雲

7500一抽抽到沙拿賣咗25萬。跟住老撚再抽好爽。

好慢 打中場好易比人過

梗係買謝四換神軒

有排儲錢

做lucas用左岩岩好35k 得5張卡係本秒有
仲諗住30k內有交易
但我唔打翼

都要買

用手機apps入唔到market
有冇人識搞
我見上個post 有人都係咁

唔該晒巴打 呢兩隻而家正路幾錢倒？

Ben yedder 1定要有打cf/cam 成個平版美斯咁 多謝巴打介紹
前鋒william
中場wass 干杜比亞 party
中堅加比爾 巴查

仲諗住用佢打防中 ching有咩正防中介紹

裝Futbin app 最有用

我都係

佢話我咩not enough games to unlock
上Reddit 睇有人話要全部ut mode 玩一次

全部 有個要比 $15000 先入到既model

7500-7800左右 好抵玩

課金應有課咩好

見到Vidal個pace唔敢用 我慣左用跑狗
中場可以用Wass幾好用 5000蚊左右

課黎抽特別pack好了 唔好盲課萬2 幾萬黎抽7500pack

幾時先有

Williams 7500-7800
Gelson 1200左右
其實你可以電話dl futbin app就search到球員buy now價錢

有無野可以變

想知今個promo pack 伏唔伏...

真係唔知
冇apps 好難炒野

7500先多好野
真心特別pack先多伏

換LW啦

人旺就好似上面有位巴打咁用7500已經中沙拿賣廿幾萬
人黑好似我咁總共課左60000points都未中過一隻賣過十萬

好撚伏 全player pack送垃圾
7500反而中幾個85+
課左800
中 87 86 85 5-6隻

7500 pack 幾錢到

新手上路 有咩可以改善

我伏 乜9 都無

今晚忍唔到手課左800
中左巴狗黑鬼中堅
再中巴狗單比利
再中雲拿 迪阿高哥斯達ali 法膠奧
里昂黑鬼卡

想問下 買左bundle
入左code 但係點樣拎包
有冇人知

課左800 12000point 抽150point一個

SBC?

Promo pack

求救

公平咩屌
抽哂都無好野出

我個ac無前鋒運，勁多GK

仆街龍都夠一隊

每個禮拜日佢自然會派兩包比你

本身玩英超，前日都仲用緊米勞列，上網睇話車仔龍又平好用，結果買完之後抽親pack都送英超龍，已經選擇困難，而家又黎個cech

求點樣炒金con
利申:新手

150-200入金章contract250-350放

真心平價英超推薦

碧福特 沙夏 尼迪迪 adama king

換左閘馬些路
定係GK DDG
一話右閘walker先好

因為第一次玩，佢唔係即刻比架

各巴拉幫手評評
想入哥斯達 各位巴打有無食評

隻左st唔錯

係咪應該可以唔洗點汁住

玩住先 刷返咁上下錢就炒下卡再upgrade

不要再說了 我50000point入面最勁得古天奴

岩岩再課多少少抽埋5包pomo pack 電視機都冇出過比我 唔知係咪我psn ac唔旺fifa 以前用舊psn都冇咁黑

POTM Lucas...果4格大家用咗幾錢做？
好想要一張特別卡

想問下 市場購買完球員之後
點先出現到落個陣到

send to myclub 㩒一下就有

LW無人好用 咁岩抽到佢

史浩克04 兩隻大黑腸cb st 加gk 都好用

見到啦唔該

st b字頭果隻坦克車

福仔定martial好用d?兩隻差成兩皮
st揀laca定vardy好?

embolo

評一評 有無得再改下

曬死

差10隻ICON

得一隻係自己抽中

基士文好無用 買返黎幾錢

我自己覺得好用
30場20球22助攻
180k入
第一日入手

點解咁有錢要用碧基同拉傑迪

買完隻摩迪已經無錢
前面我用緊洛迪高+加美路都幾好用

拉傑迪就因為我係佢fans
碧基就我都唔知

換下體會黑卡中堅囉 我搭住拉茵斯用覺得仲勁過拉莫斯

拉莫斯

巴黎三隻中堅點揀好

仲有無得執 得5萬conis

做potm?

難啲

想問點用消耗品

抽到迪馬應該而家放定等佢升 新手唔知應該咩要留等佢升咩要即刻放

5萬夠做到啵

唔係好識 第一年玩UT

新手一抽抽到沙拿賣咗25萬先知。25萬可以做到好多野
再用晒黎抽都冇再抽到85+
係得兩張藍卡仔

我都係玩左2年度
做sbc要訣，唔好比個名呃到，成個任用熱刺人基本上得2-3個，其他都未必用英超人
上futbin睇下人地點用平野拋

本身300球員底，應該用左30k內做完任，唔記得買左幾多個人

諗住買隻if ben yedder 但cam貨量少啲 係咪買st轉返cam都得?

我琴日做完 用左20k左右

呢兩個咩任黎

遲吓先做啦咁
得5萬coins

2萬

中左otw 馬利安奴係咪無撚用

上futbin抄人地 有少少卡本身有但唔係好多

新個promo pack抵唔抵抽

都係講運

Thz

去futbin跟住執都係4萬幾 未計你本身有既
做sbc仲有包送 玩開英超岩用既唔怕做

League sbc都repeatable

有無美羊用家
係咪好撚好用
就黎儲夠錢買

ok....

平價CB...Stones用唔用得過？

抽到包皮好感動 打左成個禮拜先第一次抽到勁野

其實唔差 唔好expect佢跑到就得
射啲波好癲

EFL會拎到邊堆球員？

屌你老母 射左五球十二碼 全部比電腦撲哂

轉CF就得
st cf cam 3個位都打到，有教練同loyalty就得

要食兩張ST>CF, CF>CAM

試下臨起腳先轉方向

IF施冶好唔好用

幾好用

想換中場同後防，見人講RB 用walker成90k好貴，仲有邊個中推介？

比爾連同埋利隻82cm

仲有無清個app 個transfer market lock 住左
打左差唔多50 場

想問有冇人九月果陣預訂左九百幾蚊果個ps plus同捆包但係到宜家都未收到ps plus個code

Me
我見人地10幾場就解左

Check email

f.anderson咁升法
隨時上到40k max

就係check左未有

有friend 子上年又係一樣無玩，今年乜事都無，我買early access，反而無得用app 做transfer，又無買賣coins，成件事好荒謬

去電郵宣傳個到睇下

見到了 唔該哂

利記隻CM Lallana?

Wijnaldum

On9 都知唔會用卡抽啦

做sbc跟futbin做
但發現我冇既人chemistry 差1
買左番黎砌晒咁點好呀
成隊都差1

有人唔岩位就食轉位卡 冇就要刷10場

post出黎睇過下

凌晨都可以推到10幾頁

謝謝，另外想入手隻曼城大衛施華，見個價唔係太貴

LW rw 同lf rf企位其實分別大唔大

跟futbin又貴又有呢d問題

買左隻廢撚做sbc又抽左隻

西甲有咩中價LB好用，個位成日比人爆到傻。 B9 shooting 7x又慢 , 變到狗都不屌。。

#metoo

可以中場轉熱刺丹比利
再用梅利亞 psg個隻

futbin都係參考用
開10幾個成功既例子出黎睇 之後大約睇到點夾到就好
之後自己搵類似既人做

用佢介紹D人就貴30%到

兩隻廢蘭癲奴價錢可以換到咩價位防中？

想問下apps個轉會點先可以解鎖
琴日上黎都見到有人有同樣問題

Theo <<呢隻又快又大隻 唔算中價 平價添啦

解左abc lucas係咪可以放丁力走

搭單一問
有冇alba食評 會唔會唔夠撞同頂

好期待weekend league

Icon一晚波幅都幾大
隻勞特立琴晚315000
升到最高440000
而家又落返360000

IF 梅利亞58k-60k買得過？

用緊，食咗shadow好勁
不過我就51k入，唔知幾時會跌返落去

if個隻好似最平52K
我都係買普通個隻

Sanchez 終於改左price 53k入左

我自己用落無問題
Balance高好易了到個波
另外傳波數值高
用黎進攻都唔失禮
已經唔想轉第隻

FUTBIN唔見有普通個隻價錢？

好 試吓先，唔該巴打

即放

promes改price range未

等緊cancelo 改range

暫時砌到咁使唔使改
可能儲錢買韋素同換RB

金player wo

之前6 金6銀
或者24金, 連道具

呢個12金人

其實搵笨
都係抽果隻大rare

普金都唔平
所以買左Bernard

買返黎既話要用果隻人刷十場先會加返1點

cf 轉位咪得

唯有用呢班人打single player

儲錢買哥列斯卡仲好

試過換另一啲CDM
但符合個sbc既條件即刻冇晒
所以基奧雲高唔換得

用positioning卡 轉位

here

好多錢

anderson 普金係咪停咗
出咗potm
keita都出咗但無升咁勁.
可能太少nautral LM

martial係唔係好用過福仔?見佢貴兩皮
laca係唔係好過vardy?見多d人用

😋有無炒卡心得

我都想學野 玩左兩集都唔識炒

揸緊
想加錢換費明奴
但明知會日日升
呢家放好似好傻

我只係識炒平金con 得個少少賺 80蚊一轉

我覺得幾好用 再升先放

好難bid喎consumable

一定要金章 無邊既唔要 係咁mon住

個市有隻10幾萬既Pogba

屌你呢張係乜撚野怪物黎

kdb自己先有

Cls

睇呢個參考下
有d我都係跟佢

屌原來firmino升到93k
仲快過anderson

之前84k 入左 同一日跌到70k 好彩冇放到

好想開包 快啲出多啲promo pack

anderson 打LM好好用喎
賣咗驚買唔返

真係值咁貴？

估邊隻係最難

我有son rashford

啲機率一年比一年低
垃圾都入到rare

又課金

BTW 琴日屌左3個GOLD PLAYER PROMO PACK

出葡萄牙!!!!

CDM

之後係咩唔洗多講了

LW 轉LM 始終唔同
睇你打咩陣

新pack又抽到拉莫斯

費明奴再唔入
dr派彩後要上十萬了

用過西甲唔會想轉番英超

左翼用D.costa好定anderson好

5萬5 buy now 左隻SANCHEZ

睇踢法
anderson右腳可以cut in
（但冇finesse shot)
costa落底多

終於肯升max

英超乜鳩都係ST 同wing

英超邊隻st好用？

想問下有咩pack係值得抽?
聽巴打講 premium gold pack 狗都唔屌
咁而家個promo pack呢?
(我明白抽乜都好 都係睇運 但都想等佢出d靚pack值得抽先抽 )

就算anderson我覺得只有西甲6-8k質素

放ut coins
20$ = 1萬
買得多有優惠
Telegram:WKL1410
IG:ps4sellfifa19coins

rare player pack中好野機會最大

唔係otw嘅話邊會咁貴

應該多數英超人

屌老母又話新個pack 50%83+
抽撚晒5包板都無塊

幫下眼
fred定係fabinho好

直頭會有個包個名係 "rare player pack "?

今集d巴西兵貴到

係otw唔係potm

不過初期好少會有
有都係半夜+限量鬥快

佢估都係估top class 幾隻
但入手價都唔平
好想知平民點樣賺第一桶金

Fabino 賣定自用好

因為隻lucas要綠線

今年個po推快左好多定我錯覺
多到都放棄左應

都係果句
用COINS 抽人絕對不智
如果你真係好想抽
我寧願你課金抽下仲抵

到三月就得返猩猩

用coin平手到
邊個仲逐張買

唔該有冇人教下我可以點汁 應該加強邊個位先有冇建議買邊個好 利申新手

玩到3月差唔多了
通常都玩到2-3年收皮

放UT coins
19 hkd for 10k
TG; messi520

18我都3月賣coin
之後hea玩

If Ben yedder 打cm 正嗎

想問下英超龍用狼隊rui Patricio 定pickford好？

3月D COIN都唔多值錢了
不過無咩所謂
一開始玩得過癮都夠皮

前面換尼馬 廢明奴 右邊POTM LUCAS
中間換FRED fabinho casemiro
後防 marcelo silvia

早棄咪又冇咁多coin
賣嘅錢差唔多

今集德甲前中場到底有咩人好用
有10萬但啲人完全買唔落手

細哨大哨呢

多謝巴打教路

reus werner gnarby bailey???

上年臨尾買左炸ICON 但都無心機開機打了

今季GAMEPLAY多D野玩有DR打下人 但琴日比人屠到標曬汗

對新手黎講目標太高

比細哨屁馬r1屈到傻
d拍甩幾次彈番比對面任射問題又嚴重過以前
佢整體諗法係向好個方面走緊
但d bug多到好似趕住出game咁

有雲拿 其餘3個打翼位唔岩踢
不過REUS用過租借版真係幾屈機

同埋自己屎
以前打SB ONLY 無咩練技術
都係鐘意炒卡多D
我拎住隊勁野都輸比人
R1係咩招

今日個promotion pack抽唔抽好

依家有50k左右 想試下炒卡
點入手好 未炒過

如果你係kdb就有得玩

C朗個跑姿成個狐忍咁 隻手係後面
快到望住佢真係食塵

自己搵d bid成交價低過buy now嘅卡
然後逐張bid逐張放

Now有30k budgets 應該改善邊個位先

彈極都彈落對面真係好勞氣

250k淨係中咗呢兩張見得人 留唔留好

有冇人抽到好野會唔捨得賣, 然後夾硬砌個陣砌到用得著為止?
我上年到而家都係咁, 因為抽到好野機會實在好少, 所以唔捨得放
但上年抽到個D都係英超, 今年抽到martial 即刻買返隻拿卡玩
但右邊係意甲歐聯卡balde, 首抽untrade又係特別卡又想用, 結果開左兩隊輪換

唔知係咪錯覺
用D勁卡就算比人tackle完
個波彈番去自己度個機會高D

對住C朗tackle佢兩次個波都彈番去佢到比佢單刀

telles

好彩盧卡斯任出左之後2萬7入左
未開任之前買左幾日都買唔到

冇

因為冇中好野

等其他巴打教下

我意思finesse shot
今集真係難適應
上年輸還輸
去到比人屠真係十隻手指數哂
今集開波場場都輸獲金
係琴晚開始慢慢上手
但d遠射都係冇計
射門又未摸熟對住大大個龍都入唔到

尋日有場對lukaku
護波成個俾佢撞低都冇foul
好撚恐怖

all in 83 84
等sbc

我都好少禁FITNESS
唔熟...除非順腳空曬先有意識禁...

禁區外finesse shot仲易入過單刀

搞掂晒

洗唔洗推順先射?

以前玩WINNING 慣左推一大步先敢起腳

😂空曬㩒唔到變失chance

睇用咩卡射
ball control高+有trait就唔洗推都chok得入

所以有時打好撚屎
唔知點樣HOLD波先穩
SKILL MOVE真係唔多識
琴日打 人地隻DDR 都追到我隻SON..

同埋成日無人幫波咁...

83 84即係咩

今集護波好難
D人成日申隻腳出黎了走個波

"得"身位廢哂 18追緊波可以用身位頂住 今集無用

其實chemsitry好似唔係真係咁大影響咁
綠線黃線,差唔多

揸住依隊野攻唔到又成日輸反撃
係咪中場出事
要點換

上年玩到慣左用身位
今集又要改番D手勢

今集有樣野我覺得好撚仆街
我直線劏穿對面 拎撚住隻gelson martins帶甩幾個身位黎爆
可以比人地隻Bonucci追到 再加輕輕從後一掂 我成隻gelson martins甩埋波 波都比人偷埋打反擊
我望一望d數值 martins PAC 94 bonucci PAC 67
好啦我當輸PHY囉 (martins PHY 61 / bonucci PHY 80)

屌你老母我轉過DC9係禁區 比對家隻callejon 輕輕一逼 隻隻DC9仆撚左街 foul都冇
我又望一望d數值先 DC9 PHY 87 / callejon PHY 65

我唔知係我唔識得身位 定係 得身位個技巧同FIFA18完全唔同左

咁一個人係max10, 成隊係max100
你黃定綠夠10咪一樣
不過一條綠可以抵銷一條紅, 砌陣多啲變化

打電腦都可以賴下

打人我都覺自己屎多....

今集係會追到
同樣道理，人地反擊你都會追到

可能係打法問題, 試下轉陣, 4-3-3 (4)可能好啲

rating

上定下好

咁自己都屎既
係諗唔明點解明明速度快d又比人追到 phy高又比人壓性撞跌姐
求改善技巧

唔好話你呢隊

我呢隊都成日輸

再保守d就4141

咁今集得身位有冇新技巧? 定係成個得身位廢撚晒唔撚洗用

諗下點fake人跑向另一邊
好過埋身撞

終於有技術討論

想問下點解會咁 我要點做

gelson martins就唔好諗用身位護波喇

今集好多贏攻勢輸波 瘋狂中柱

後備出夠10場都得？

d變速同sm好撚難守

PRO GAMER 好多技巧去停波等隊友走位

我淨係識用方向制
DRAG BACK練緊

有無其他技巧

可唔可以順便傾埋用咩陣, 試左幾個都未搵到好啱feel既

我都想知

我呢家41212拉闊鳩攻算
之前4141主守等反擊
都係輸燒味同炒埋一碟
都冇得守，攻算

youtube search fake shot/ball roll/body feint

後後今集 強左

後左/後右都好實用

inestia move 一定要多用

l1 fake shoot就唔駛多講

41212 有LM RM 果個打人好難用
我1隻防中好危險

之前睇OVVY 好似無
搵左D 無SHOW 手制點禁
有無LINK CC

所以今集速度無咩重要， 寧願前鋒用高shooting 同heading 後衛都係

燒味成日輸 守個個頂波永遠好似 4/6波咁

後後 後左後右係咩

INISETA MOVE係咪LA XXXXX 果招
果招點出

l1 右analog

屌 自問打拳皇都記到招
FIFA真係好難入腦

用過442 412122 4222 4231

so far 442 勝率高d 黎緊試4411

成日俾人用stepover之後變速爆開咗

雖然好快又追返

HEEL TO HEEL FLICK點出

後前

Fifa sm 係我呢世人覺得最難記既野

LM RM H/H 唔get forward都ok
好少真係企到太邊
太邊嘅話都可以手動拉返中間

今集nerf左 唔建議用 好睇唔好食

讀書d野難記d

打左咁多集入晒腦 拳王難好多

正常既 玩緊見到佢前面條友逼埋黎 都唔會諗到應該要出咩sm

感覺最多人用433 防反放狗

有冇巴打用過Promes?
係咪真係咁正

尻彈到熟晒個d真係令人好燥

我炒卡流玩家 上集淨係打sb夠分就算
今集想認真打下

其實學fifa技術點學好？
炒球員我算識，一日內10萬出15萬入
但技術好廢，大概sb職業級
電腦傳說一定0入球

要寫張紙仔痴係個mon到

有無意甲同好？
用緊沙沙單箭頭都算好用
再上伊卡迪個價貴成咁值唔值買？

gomez is must

我打70 80頭rating legendary都有機會贏
但dr遇到識玩就好易亂

我踢433對翼成日企太邊
控住波搵唔到人交

個個都問點炒點炒邊個想應

屌 我以為連咗綠線會好啲

唔好諗扭
有得傳都傳咗先
對方企啱位其實好難扭得過
one two仲有效率

我仲係用l2得住人傳 同埋個r姑好易的起個波 明明唔想的

想問下歐聯卡係咪唔會升數值？

師奶股神咁

自己d中堅成日比人猜散
人地果d企定定勁撚到

卡勁有用d

試下tactic個到教攻緊個陣對翼既width

到人地遠射入咗就唔會想企定定

我玩7場dr，1和6輸

打得多就知對面想點

試過
翼冇得爆速又唔識sm真係唔知想點

琴日打到個人好燥

D幾呀巴打?

頭幾抽抽中左De Rossi 同Romagnoli就砌左隊average 80嘅意甲
是否不智

利申：第一個星期玩UT

單箭頭喎
佢咁細粒

平民陣又意甲路線正確

西甲有冇咩唔係好貴但幾好用既中場？

打fifa燥係正常

5咋
最燥係人地用morata都勁到仆街

Wass?

我都係5
成日俾人屈

有無古天奴用後感

今集morata真心唔差

自己唔識sm無計
拎完波用方向制轉身比人偷

sanchez 而家個價五萬炸窩

我未拎波已經偷左

但係意甲好似好咩升級空間

Btw ps4用家係咪用唔到UT Companion app

好似新手要打幾十場先開到

metoo
交波要交得好小心

麻煩晒巴打

成日面對面交波都會比後面個人沖上黎截左個波
好似咁
之後就輸反擊

一句講哂， promo pack 定7500

唔會用錢抽

人地貼得太埋都盡量唔好交
或者換個身位好d嘅人用

70k預算換到咩英超防中？

今集唔屈速
射波唔太勁嘅矮仔真係好雞肋

意甲起手同upgrade比英超 西超易好多
Insigne imobile hamsik cuadardo Manolas Koulibaily
一大堆平又勁既人

奧達文迪依家咁平
Papa定奧達好

呢個又係on9
防守方識迎波
進攻方就企撚左係度

英超LW係咪儲錢買sane最實際

點解

到你落後緊俾人鳩猜
就會覺得易迫甩係好

可能唔岩我打法
我覺得名大於實

抽啦
UT最過癮就係開包
琴日啲12500開哂

點解asensio個價咁硬....明明今集變左LW

用sane不如用sanchez

handicap既一種 不過超冷靜 同 技術可以收正

大家覺得價位會唔會升番
想放左hamsik同milinkovic-savic,但係收得6萬幾好似唔抵

30k唔貴喎

所以大隻高佬今集多左人用

琴日有場先嬲
我14射11中入得2球
全部都小禁區入面

艾拿度域 比佢屈到喊

我
中左if ben yedder即刻砌咗隊西甲玩
好用到唔捨得賣

個人覺得真實左
之前慢高佬完全冇撚用

今集猜到六成幾真心勁
領先緊最後廿分鐘
波會交歪晒
d人硬晒又驚波咁

呢兩隻除非totw
都難會升

好想儲錢買第一隻icon

等icon sbc仲實際

呢隻係必然正選
好用到我諗住用撚到fifa20

靠wl啦
hold呢兩隻唔會變icon

同位同價Lemar應該實用d?

btw有冇斬波教學
我前幾代玩開差波,到左fifa19成日都比人屈傳中
但係自己斬個陣成日都比對面攝身位頂唔到

咁我今晚放左佢

我調返轉
反而有錢唔捨得買人

錢唔投資會貶值

冇錢想買人 有錢唔捨得洗錢買人 好矛盾

啲錢唔買人咁用黎做乜....

而家成日買完隻人用幾日就賣又賺

琴日儲到100萬 賣曬成隊人 DYBALA果D...
買左隻巴治奧得返10皮身家
好肉赤

平民版美斯咁款
仲要有5星weak foot

點儲100萬返黎

見Sanchez光速升緊 即刻入10隻 等今晚收錢

幾多NOW

炒人賣人 開PACK ETC....

我又係成日換人先有動力打 咁快icon 換人tax 貴到爆

巴打識貨呀，我都係用呢隻CAM同ST

我個隻食左hunter
對撚住經典隊隻matthas落後幾個身位
比我r下r下r撚左球單刀入撚埋

icon tax=打一次wl

邊隻sanchez

全能

市價57000 預今晚上60k

緊係cb

開wl前一定會爆升

鬼佬起身 一定升 快能d啦巴打 唔好成日話唔提你地

3k tax都冇撚左

我反而唔太鍾意成日換人 鍾意睇d球員喺自己球會踢咗幾多場入咗幾多球咁
真係出咗新嘢勁d嘅先換

賣出去賣貴d就得 自己計下數

我都執左d50k樓下等放

pc 見到最低宜家做緊49k 諗緊入唔入好

例如前幾日110000執隻insgine玩兩玩
放133000

sandro 82000入
玩完賣94000
又賺

要本多先做到

本多終勝

現實既寫照

越有錢嘅人就越易賺更多嘅錢

好想買皮利斯
Icon人黎講算平

總之你賣貴d總有on9接手
同埋前2日星期六日
睇曬倉d廢金賣

有d賣到千幾兩千
又執唔少

sor on9左 預62k

有幾多科金玩家

不過而家仲可以低過市價買到

Icon人你地會入邊個版本
岩岩睇先知同一個人都有幾隻

想平平地 整隊英超黎玩

想問Yarmolenko 黑卡 同 Lucas 邊張比較好用
有無食評

因為我打41212 陣
會唔會RW 轉 RM 既球員變得唔好用？
如果無分別既話

Sterling. 同 Willian 邊個好用 唔該

Lucas 解sbc會有

唔想做幾粒鐘嘅, 起碼3,4皮

睇能力同價錢

96大哨

今集目標91雲佬

想買皮利斯 享利 柏金 蘇金寶 韋拉

意甲得咁少快閘

幾錢入？
我見buynow 56k

玩左幾年 都無解過 成日覺得好難解

91皮利斯

阿狗表示好想擁有

暫時睇過得皮利斯叫最易入手

好似無人吹奏比列錫 打ST 今集要既原素佢都有

高度
唔慢
身位
5wf
4sm

直接玩winning4

可能係心態問題

今晚番去賣晒堆人佢籌旗先

有無高手分析下wing位同rf lf位分別大唔大

幾時開始 幾時應該幾時放人

上網有得睇

今年算易解
幾皮搞掂

你開7500定promo

開哂12500仲問係7500定promo

除左開ps4/pc 係咪無位買到fifa point?

一日得兩三粒鐘時間打
無咩時間炒卡
App又唔撚開比我

有咁多pack開咩 點解我見唔到

想問如果星期四結算前d5 rank1 升左上d4 咁係由d4既咩rank開始 如果由rank5開始 打唔到上rank1 獎勵會唔會仲少過留係d5 rank1 因爲差10分就d4 諗緊打唔打好

sbc 係啲人炒卡
話就話你比啲時間慢慢serach會慳到啲
但果啲時間唔certain. 你拎啲時間打埋個比賽可能都賺返

想問下 點解長期都係得呢3種pack
有無幾千個種買

試下咁set

PRESSING會唔會易D搞到中堅失位

你自己控番最重要個個啦
靠哂電腦同陣式好易出事

otw 去到十月8號
anderson. keita , mahrez 普金咪有排升

法國有個問題
我成日想轉人控返防中追波 點知轉左中堅先 個中堅就卡一卡

姐係全150pack?
Sor新手唔係好明

係呀 轉唔到防中

因為真係得三隻

琴日promo係有12500coin一包嘅premium electrum players pack, 總共有5包
6金6銀 3rare

用右菇換

豬西啦 錯手10K買左張普金

咁快出咁多promo pack點呃你班傻仔/youtuber課金抽垃圾7500呀

到max就冇
otw多貨，個價跌，又會一齊跌

明搵你笨
吹呀

做完新手任送左隻kroos咁撚好架咩

其實ndidi食shadow同kante防守分別大唔大?
諗緊入唔入好

想問大家炒卡用web/ app定入ps4？
未有app access ， 用ps4好慢 成日買唔到

真心唔大 用300k 買kante個d全部傻仔黎

咪玩啦
Kante op到爆

上面三隻英超
其他荷蘭人，無記錯既話

我對過kante好勁喎
咩位都見到佢煩到死

講笑ja

琴晚入左 2場2g1a 不過我拎黎打cm 場場跑到佢斷氣

邊有人用1500貨 同 300k比

打PRESSING 不如用高華錫唔用法比

其實張張都差少少。但當好多個少少，加下加下就變左2.6m的vieira

冇得入MARKET, 去左做Gold Upgrade 中左Casemiro....
想問呢隊巴西有咩改善......LM 隻Costa....賣左佢換祖記巴西LB定直接買馬體會果隻巴西LB...

英超rb除咗walker 仲有邊個好用

西甲陣中場左閘有咩好介紹，咁樣打住先得唔得

試左先啦，打電腦世界級輕鬆贏

記錯，上三隻英超
左下三隻西甲右下三意甲

巴西陣一係買馬些路，覺得貴就轉波圖果隻。唔好買馬體會

馬體會好用喎

即係ben yedder 同 美斯個道理？

Douglas Costa 係難得好用既左翼巴國人,
不如你放棄PATO
入Paulinho 打433
巴西陣難得用到Paulinho同T.Silva, 平過Fabinho好多

好難摸頂

比人屈角屈到on9

性價比唔OK丫麻。佢要20K, 波圖果隻只係15K,只係比Sandro極少。

所以如果係我,我只會Alex Telles-> Sandro/Marcelo

打左50場 個app transfer market 仲係鎖住 問左ea 條撚樣叫我繼續打就會開

我覺得hulk好用過costa
今集射術>>>>>速度
之前玩draft比隻hulk係咁遠射射入

walker. trippier, 李城果個
呢3個, 其實買定一大堆都得
demand 長期大

解緊advance 抽到mane

想問大家金contract值幾錢

射術就巴西中超隻cam

Hulk唔是RM咩

walker好用？

係咩 我見對面擺左手面以為係lm

呢堆係有既SUB

原本諗可轉41212 (2) 咁就換祖記LB........

而家可以轉433.....推. costa 同Lucas 上去...?

點解玩左幾日 個電話app仲係lock左 transfer market

巴西呢隻一流

我都用緊。幾錢入？

咩價位..?
攪完個LB 有錢就入.....

30000元正

如果你無costa/Moura 會建議你打41212
你兩隻都有 可以打433
你啲中中場人腳好